「正視聽」願榮光歸香港是神曲！香港人民族情緒前所未有咁高漲！

但是你唔可以首歌會令人有疲態想開開心心去唱歌！

我見到好多討論PO都是被狙擊分化或者敵人反對我要做嘅心態終結討論

大家聽我一言，呢首歌是一定要唱。去商場唱會唔會有反效果? 和理非會唔會日後淨是去商場唱，星期日有risk就唔去。你要明白好多和理非會覺得參加一個半個活動就當出左力。

一句到尾9.15個日正式第一次星期日版嘅非法集結！呢日好撚重要，上次831就是星期六得幾十萬人。

9.15 東角道見
百萬人匯師銅鑼灣！
呢次真是第一次星期日港島版非法集結！
我真是希望首歌有用，凝聚到百萬人堅持上街！

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

推

9.15 東角道見

唔好再打啦

915

借少少少位

沙田友一齊唱歌仔
時間 13/9 8：30pm
地點 沙田站新城市方向對出空地

*本活動未獲不反對通知書，如遇狗隻，請儘速離開

沙田友中秋節出嚟一齊唱歌仔！

唉呢排日日打

真係比佢洗哂腦

細思極恐—港鐵有計劃逼害本地粵語人口

新版激昂好多
用x1.25 speed 聽仲正

想試下過百萬人一齊唱

大陸就係用民族情緒同思想去洗人腦，搞到咁多年嚟全部冇腦反日反美反香港。令佢哋覺得自己係中國人好幸福，有咩唔好都冇所謂！其實係好癲嘅手段，用意識形態洗腦！

榮光首歌其實係團結緊香港人，塑造緊香港人嘅核心形象同價值。唔明點解一直要屌。

莫非係中共用咗呢個手段咁多年，所以驚？

Push

光復香港 時代革命

我地係香港人

Hong Kong is not china

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可